拜登——咱们的新总统

宾州点票即将结束，一万多票逆袭，仅此选举人票就可突破273。
拜登最终的选举人票将在300张以上，但这有赖于关键州的微小优势。
赢了，赢得艰难而侥幸，战术上不是大胜，战略上是溃败。
按照连登的标准，有一半美国人不是港人臆想的左胶就是港人设定的共特。
按照林肯的标准，有一半美国人支持或默许种族主义、仇恨、专制和败坏。
祝福千疮百孔的旧美国，祝贺步履蹒跚的新总统。
她不是山巅之城，从来不是；他不是中流砥柱，不可能是。
希望很遥远，未来依旧在。
光复美国，时代革命。

拜特首

Mini gebube coohade alibuci, Islambe šajin obume araki. （In your language: 如果你要帮我报名参军，宗教一栏请填写“伊斯兰教”）

係米省省長